點解男人咁鍾意練到怪獸式大隻？？？

真心唔明，好似依個type其實都已經好正，好好睇，又型喎
有胸肌有手臂又有腹肌。

但係咁樣實有人走出黎話未夠大隻，行落去gym會嚇死你，下刪500字。。

男人心目中嘅大隻係咪要去到咁

但係真心太大隻，我個人覺得同佢拍拖唔會係有安全感，而係有壓逼感，我覺得我依句可以代表到大部分女仔。我亦都覺得大部分女仔會寧願要王浩信多過第二張囉。

另外咁大隻著衫又難襯又好難買到size, 比起王浩信又唔係話特別增加對女人嘅吸引力。加上對我黎講更加唔係令到一個人更加靚或者型

所以我真心唔明男人練到咁大隻係為左啲乜鳩，明明有少少胸肌同腹肌已經勁吸引人。如果係為溝女，大部分女人都係睇樣同魅力多過睇肌肉練到幾大。另外練太大隻又唔係對身體健康，有啲更因為練得太大隻反而少左幾年命。

btw, 對我黎講signal都仲係太大隻，我鍾意開依啲type.

高高瘦瘦勁靚仔。。。。

所以練勁大隻對我黎講係有勁多個問號。。

學生妹？

你自己中意排骨就搵mk啦 睇到你中意果type都冇野好講 仲話代表大部分香港女仔

超，你見咁多港女追韓星就知啦 更何況最後嗰張係表示個人口味，我話代表大部分香港女仔係話大部分女仔會揀王浩信多過第二張，閱讀有問題就返幼稚園

屌你老味，死連狗，斷撚夠線未呀

本來仲諗住話同意，見到最後個張

我係16歲，卜卜脆

正正子

此post已完

負皮嗰班可唔可以講下原因呀，我係不解先開post囉，負皮係唔會改變到我思想㗎

完你老母

以前𧶽膠都要俾原因啦，識唔識規矩

signal wong果隻身型正呀

棄post呀，屌你地老母，成班人俾條架仔轉移哂視線，重點喺邊都唔撚知

佢練係為咗自己
唔係為咗俾你J

我咪話為左自己邊忽囉

因為自卑

你知唔知韓星普遍都好大隻
你個type反而係日系多
而且每個人追求的野唔同
你理得人練到幾大隻呀

但係真心太大隻，我個人覺得同佢拍拖唔會係有安全感，而係有壓逼感，我覺得我依句可以代表到大部分女仔。我亦都覺得大部分女仔會寧願要王浩信多過第二張囉。

另外咁大隻著衫又難襯又好難買到size, 比起王浩信又唔係話特別增加對女人嘅吸引力。加上對我黎講更加唔係令到一個人更加靚或者型

所以我真心唔明男人練到咁大隻係為左啲乜鳩，明明有少少胸肌同腹肌已經勁吸引人。如果係為溝女，大部分女人都係睇樣同魅力多過睇肌肉練到幾大。另外練太大隻又唔係對身體健康，有啲更因為練得太大隻反而少左幾年命。

自己遂個駁

係咪天真到以為普通人可以做到咁大隻

但係大隻都未必大隻過王浩信，我再重申多一次，大部分人係鍾意王浩信嗰type, 但係好多我識落嘅人會話王浩信唔夠大隻
我開post係想理解佢地背後嘅思想，如果佢地對自己諗法係堅信嘅話我覺得佢地會肯去解答我嘅疑問囉

死gay佬

大唔大隻又關你乜事

你都係想比人屌屎忽姐

有咩好講姐
每個人追求嘅野都唔同
有人鍾意食小辣，有人鍾意食大辣

女人扮靚為乜

先排除做雞搵人賣單

好少話大隻好難襯衫wor唔係瘦先難咩
大隻仔著衫撐得起好正谷到d線條出曬黎

利申:瘦仔著咩衫都唔好睇

全部男人練大隻一定都係為咗比女睇啦
不要把自己看得那麼好啦好無

超，我不嬲乜都理一餐㗎啦

黃浩信嗰隻就撐得起。但係去到第二張，你咪話撐呀，要買到size都難呀

覺得最尾果張好正
瘦瘦地又ok實正 骨架又好睇

識一個男仔 操到好撚大隻 對手臂好撚脹 但係個頭細 成個異形咁

Pm 我 我係你鍾意個type

咁究竟有乜好處呀，我篇文個中心思想係我見唔到有任何好處，反而懷處我就數到一堆出黎

普通有做運動都大隻過你最尾個排骨啦
想比韓狗屌咪去囉 屌你老母
人地操大隻關人隻臭閪撚事？

男人日系身材真係好樣衰

駁唔到？

唔好再用依句，我打到手指都酸，咁究竟係想滿足啲乜，我文戊面已經講左一大堆壞處，我又見唔到有乜好處，點解會有人想做一件弊多過利嘅事

有同好 但係都係因為佢搞到我成個post失哂重心

你扮靚係因為你覺得自己咁樣靚
男人練大隻係因為男人自己覺得咁樣男人

唔好成日活係人地嘅目光中啦啊女

因為練大隻係會上癮 會不斷想突破自己

點解我做gym係一定要諗女仔鍾唔鍾意
我自己鍾意自己大隻啲唔撚得?
on9樓豬

瘦又話瘦 大隻又話大隻 肥又話肥

假設香港女人普遍唔鐘意食西蘭花
咁西蘭花係咪冇存在意義？

就算你唔係為女練，咁你係為啲乜嘢黎練？我成篇文就係問依樣嘢咋嘛。你話鍾意自己大隻，但係我列出左咁多弊處，你可唔可以俾返幾個練到咁撚大隻嘅好處我呀？

我打rugby要大隻唔撚得？

得，成篇文就係純粹咁簡單，我都唔知做乜鳩啲人兜左咁大個圈到依家先有個似樣嘅答案。。
當然你係為運動而練啦，但係有無人解釋純粹為練而練嘅人背後個思想係啲乜？

小妹妹永遠唔會明真男人的思想
正如港男唔知點解港女咁鍾意食魚生on99生勾勾

Pm我啦，我係你鍾意個type

痴撚線 仲問練係為左啲乜
你唔走落去gym房問走黎mk感情台問 班5p痴識春答你咩

係，如果一樣嘢無人食，點解佢會有存在嘅意義，一個俾食物鏈淘汱嘅嘢，但又同時吸收緊養分，同一個廢青有乜分別。。

連登斷鳩完線未呀

其實普通女會覺得王浩信係大隻係正常，因為佢地會覺得睇到線條=大隻
但係男仔/有睇開運動既人對大隻既定義係用肌肉質量，姐係有幾大舊
所以其實係大家定義唔同姐
至於點解想大隻，我自己就因為做開運動大隻啲會有幫助（對抗性/力量等等）
同埋...其實大隻著衫反而易carry好多

感情台是我家，開post開慣喺感情台，博緊有健開身嘅巴打會喺吹水台見到走入黎啫

全世界得你一種意見？
你咁講香港玩健美啲啲全部冇囡啦

練大隻唔一定係為左溝女

我以為大隻買衫會難啲，因為唔係個個款都會carry到去大隻會著嘅size. 所以普遍而論通常練大隻，大多數係為左可以容易啲玩到比較需要肉博嘅運動（例如：rugby)

原來係感情台啲撚屌
你估全世界都好似你咁心中得溝人同比人溝咩

咪撚on9 香港大把運動員勁撚大隻 有女

你幾可見樣衰又排骨有女

例子 東方籃球員隻底阿ga 哨牙 樣麻麻

你寧願揀阿ga 定係連登班排骨m記仔

你自己咁問我我咁答返你咗喎。當然我唔同意啦，好似有女人鍾意肥仔一樣，一定有女人鍾意大隻佬，但係我個問題嘅重心係在於，縱使好處唔多嘅情況，點解仲會有咁多男人咁鍾意練到第二張咁大隻，唔停喺第一張到

你搵阿ga比 利申，我唔識佢，頭先google望左一望，但係佢嘅體格係歸於唔夠大隻嘅類別，亦啫係話有女揀佢都唔會證明到啲乜。。。佢只係歸類於黃浩信類別

真心建議你去健身室問 如果你真心想知

你都仲係未答到，垃圾，你估感情台個個都剩係識諗依啲咩。你話運動上有幫助，但係都解釋唔到無做運動或者唔係從依方面諗嘅人，佢地去做健身，係為左啲乜。

連登問簡單啲呀嘛。。。。。。。。我諗一定有做開健身嘅巴打答到我嘅

溝女只係其次，愛上左做gym先知做gym比到你既自信同滿足感。
依家好多歐美品牌黎香港，根本唔洗煩著衫。反而你鐘意個啲排骨仔就著黎著去都成個細路咁。

你又知好處唔多
不嬲啲人都知練到好撚大隻吸引到既都係有相同目標既人，你覺得佢地練到咁撚大隻會想要啲ipad港女
仲有每個人目標都唔同，真係去到咁大隻既人得好少因為好講genes，而係因為咁樣有更多既人就係為左突破自己limit先走去練大隻。練到signal wong咁都唔易嫁基佬

開po啫
唔使扮女人既

因為

樓豬話大隻著唔到靚衫嫁
出街望下啲排骨mk好睇定係大隻佬好睇

我諗都唔係好多男人鍾意你張圖嗰種怪獸級大隻咋喎
練到咁大隻可能係自己喜好，想操咪操
又可能想一睇落去就覺得好大隻，唔打得都睇得，起馬人地見你大隻唔敢恰你，去旅行少d 機會比人打劫，有咩事都可以保護到自己/保護人
王浩信嗰種如果著鬆身衫未必一眼睇落去就覺得好大隻，視覺上無咁震撼
而且要操到咁大隻要花好多心機同恆心，即係間接話比人知你做事可以有恆心同毅力，好似之前張家輝拍激戰咁，唔少人對佢另眼相看

樓豬會話唔值得因為啲女唔鐘意

你既人生就係用黎取悅女性

傻女來嘅

點解要改變你
關我地撚事

我知呀，但係去到signal wong就收手唔會吸到更多女人，其實依個同女人追求H cup一樣，都係我唔明嘅嘢。大部分男人明明就鍾意D cup，但係唔知點解有啲女人要隆到上H，對自己身體又唔係好，大部分男人可能會望，但係真係有幾多男人真係會鍾意。。。

加上我就係想知有乜好處，so far我get到只有玩肉博運動會佔優勢。

我無扮女人啦，扮女人就紅字啦

我識果d男仔個個都話要練到第二張咁 其實好撚核突 仲要覺得自己好型 學美國人 但又唔知自己身又短腳又短 練到唔知似咩

不過男仔鍾意練到咁大隻嘅 要阻都阻唔到

利申：非學生妹

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

黃浩信已經好襯得起，加上佢想著返日系佢幾時都可以著到，佢嘅身型一定會買到。但係第二張就食死要著歐美，佢想著日系反而著唔到，因為唔會有佢size, 衫款選擇變少左唔係一件壞事咩。。。

樓主做完暑期作業就自己摺埋啦
係要出黎獻世嘅

手臂粗啲手袖位貼身啲會好睇啲+個人厚身/結實可以挺得件衫靚啲

大隻本身就大隻架啦
好似女人咁,你唔係以為a cup會練到上f 吓話

咁仲入黎comment

每個人追求嘅野都唔同

果D練到咁大隻既人係為左挑戰自己

男人操唔係為大隻 , 主要係為操而操
享受痛苦同付出 同眼睛可見的成果

結論：樓主係on9

做你老母，駁撚唔到剩係識人生攻撀，講真就係多得你依啲人連登先變到咁撚低劣

自己學下嘢啦，睇我啲post唔多唔少都有嘢袋到入你袋嘅

咁依個係我無知，因為我真係以為個個都可以練到咁大隻。。。就算去到打針都唔得btw?

亞洲人有幾可練到第二張咁呀
講到好似自己有得揀大隻定細隻咁

有啲似印度啲苦行者。。

你要咁講咁無得好講啦，練到咁大隻咪可以拎多啲重野，參加健美比賽，做健身教練一埋signal wong做唔到既野囉
加下人地練到咁大隻緊係有取捨嫁啦，人人都想有錢又唔洗做嫁啦，咁係揀唔洗做日日尻fingfing咪無錢囉

真心好撚低汁，使唔使我打返句認真討論先block到你地班垃圾入黎，又唔係認真去反駁我嘅論點，剩係一句"結論：樓主係on9"基本上用喺個個post都apply到嘅句子，正評你個comment嗰班人都唔知諗緊啲乜。你係唔同意咪駁囉，駁都唔駁就咁扔依句嘢出黎好撚型呀。你唔想駁你都可以選擇收皮唔好睇或者直接負皮我個post。俾埋你睇下，學下做啲高汁嘅會員啦，影衰哂連登

靚仔洗撚練

樓主點睇

我只係覺得付出同回報好似唔相等啫。為左做健身教練而練咁大隻我都明嘅。當然都可以拎到重嘢，講真咁大隻拎重嘢對生活都方便好多。不過我咁講只係因為我睇依件事係咁睇啫，正同好多人話練大隻唔係為左溝女，咁練大隻當然都唔會為左揀衫咁膚淺。我純粹想睇下有無啲咁深層嘅得益啫。

睇樓主講既野都感受到係啲自我中心既人 句句都話覺得男人練大隻係為左增加對女仔既吸引力

見到咁大隻就覺得臭（多汗

講得啱呀。
依家我見到嘅comment入面有：
為左玩肉博運動
等自己有多啲壓逼感
可以搬到多啲重嘢
做到健身教練。。

咁又真係錯唔哂，如果撇除我個人嘅美學觀感黎睇，我覺得都係啱，但係真心我過唔到我自己對眼嗰關。起碼依家我望佢地我叫知道佢地為啲乜而操咁囉。。。

淨係個種mentality既突破都夠你achieve到更多困難既事，唔係個種由a cup隆到去H cup可比嫁

佢思想好簡單，淨係以為gym撚個腦得女就知，比廢ching更廢

修身有線條嗰啲好正

你知唔知操開野
永遠都冇極限
每一次都係到挑戰自己 每一次力竭 都唔代表已經去到頂點
仲可以繼續成長 有人玩玩下覺得辛苦又冇成效就hea/放棄

無你諗到咁易大隻 所講既怪獸式 人地背後已經5-10年

你地啲平胸女人憑咩覺得人地練大隻係為咗取悅你地？

咁又唔係，我識好多人都唔係為女而做gym, 所以我先咁唔明佢地為嘅係乜。因為我細個我pe老師同我講佢做gym係為左扑嘢扑得開心啲，但係我識左第二啲男仔佢地開始同我講話想再操大隻啲，就算我同佢講話其實咁樣已經好好睇佢地都係話想為自己好睇啲，但係我就同佢講我開post嘅同一番說話，話咁嘅身材已經會溝到好多仔，佢都係咁同我講話練身材唔係為左溝仔，係為滿足自己。
所以我明唔係個個做gym都係為左溝女，但係就係咁我先有咁嘅疑問，究竟係為左滿足自己啲乜。

我之前過瘦排骨咁,想操翻去個正常身形,姐係你幅圖王浩信左右咁,就比D GYM房入面D恥笑,話咁撚瘦,操左等於無操
大隻嘅人通常好自戀,成日見到佢地係塊鏡前J自己J好耐
不過操得多係會上癮,好似跑步咁跑得多都會上癮,正如你打機都想練到封頂
所以純粹只係為自己嘅欲望

個重心就係點解要嘥咁多時間去練到一個我眼中無美感嘅身型。不過上面都有人答左，係為左挑戰自己個人嘅耐力。。

自己有操開 其實本身都只係想好似你第一張圖咁

但係愈操就會愈上癮，因為操果陣雖然辛苦，但係操完之後果陣爽快感 係平時番工好難享受到。加上操完又可以大隻d 吸引人目光 比人讚 。

而點解會想愈操愈大隻我諗同你玩其他野一樣，跑步既想愈跑愈快，游水既想愈游愈快，打機想愈打愈勁一樣。

而且有人覺得咁係好睇係世俗審美觀既變化，記得90年代初健美冠軍就係你鍾意果d身材，但人類潛意識就係要有肌肉保護自己同人地，所以我諗係因為咁所以追求愈黎愈大隻掛

你眼中無美感 完

無乜值得再討論

咁仆街嘅啲人。。。。 我仲以為好熱血會互相鼓勵咁。。

我雖然唔係代表多數人，但係好多人真係會覺得第一張好睇過第二張，你deny唔到嗰喎。如果我放依兩張喺啲垃圾雜誌叫人比較，我有信心第一張會多人鍾意過第二張。

個別例子姐 真係大隻果d應該都好樂意教人

Gay唔=大隻 但大隻一定=gay

咁我依家大概都明你地背後嘅中心思想

你真係想知就了解下做運動對個腦有咩正面影響先啦

算啦
乜都係你覺得 你認為
同一個咁自我中心既人討論都係哂時間

mk心態
完全唔明依啲人諗咩
人人都係操出嚟㗎啦
唔係操出嚟反而應該係俾人歧視㗎添
未至於話互相鼓勵，但起碼唔係睇唔起囉 你話你明知佢係季候鳥就話啫，但你點知咩人係啫，先入為主

如果係外國應該會倒番轉 而且第二隻圖對於外國食晒藥操既人黎講只係普通料
雖然對香港人黎講係望塵莫及

攻擊你咁耐第一次認同你

運動還運動，依個post主要係講緊健身囉。過度健身係真係對身體有壞處嗰喎。

佢地互相都咁大隻/差唔多身形咪會互相鼓勵
btw 佢地的確係會好樂意教人,但佢地對自己嘅身形真係好自戀,有時自戀到我都覺得唔好意思
不過我都明哩種心情,就例如你打機封左頂都會想威比人睇下

ok, 其實美觀依樣嘢係唔會討論到啲乜，始終我地兩個都唔會為左依件事去做survey, 不過只係咁啱我諗法同美觀係有關聯啫

講呢啲說話既都係基

認同，依家興小肥

d女話有肚腩仔先正

利申:小肥但無女

其實大部分練到第二張咁大隻都係直多，不過gay係真係鍾意去做gym

your face your fate

入親gym room都好容易俾呢type既人吸引住
唔係講異性既吸引力 而係見到佢地真係熱愛並堅持
然後自己都會努力

我話你知大把女覺得第一張已經太大隻了

健美健身健力舉重，全部都係運動嚟。咁人地鍾意一種運動要d咩原因？

上面有人唔認同，你咁講佢地只會俾舊膠你話你講嘢無根據

大隻就唔代表壯既
咁撚低脂肪比例
係女都唔鍾意啦

識咩啊你gym room都無落過

你先講下你對過度健身既定義？

你post 圖中個張？

你身邊又有無人好似圖2咁？

因為平胸港女之外
全世界仲有好多女人
好多都好中意大隻佬

肥宅表示花生兩噸

高高瘦瘦勁靚仔

我識既基佬好多都唔會落gym room
無論0/1都係排骨多 佢地都唔會prefer好大隻就好似女人都唔鐘意好大隻
大大隻既會同返啲大大隻既攪埋一齊

點解咁多負皮

屌你老母怪獸級你知唔知要練幾多年 付出幾多心機
唔係用把口 2 3年就練到
通常有呢啲身材既人練黎係為左自己 唔係拎黎溝女 唔好咁膚淺啦

咪同女人減肥一樣囉

鍾意運動唔係問題，但係依種運動對成個人體都好大改變，當然我又返返去美觀嗰一方面，就算唔係咁，有研究指出舉起比起多過你個人一半嘅重量係會增加心臟疾病風險，你亦都唔會否認要過份嘅去操先會到達到第二張，鍾意運動係為左令到自己身心健康，但係會損害到自己健康唔係對做運動背後嘅意義完全相反咩

source:

至少我條女係美國番黎
佢好肯定咁講
你最尾個張圖咁去溝女只會俾人笑

練大隻只係比多個優勢自己
但身高、樣、比例都固然重要

老老實實有邊個唔想型、靚同charm先

但我絕對相信好多人練大隻都係為食女
所有香港男人尤其係連登只會咩都係女女女女女女
就黎條條女都做到女神咁濟
得唔到就話人係雞
港男比港女食住完全係抵死
鬼叫你地個個都衰咸濕咩

都唔明點解Sex appeal風一去到香港寧舍柒
係香港想有愛情？難d囉，仔又話有得食唔食罪大惡極，女又鍾意比帽人地戴

我都話左我身邊有friend有落開gym咯

咁我同你圈子唔一樣。。。

肌肉型好正囉 你地唔要留返比我
一格格腹肌好想奶

利申：真絲

你咁講只會俾人話你膚淺㗎咋，快啲收返啦，唔係俾人話你自我中心

咁依個一定，唔同國家睇人都唔一樣。如果你有睇我上面個comment，我個pe老師都係澳洲人。

我都答唔到你，或者第二張先係依家嘅主流，我out左。

同港女話自己好瘦都要減肥一樣

我都覺

其實有部分男人同男人之間既競技
當落你去到健身室見到其他男人咁大隻
就會激發到你嗰鬥心
因為你會問自己點解人地得，我就唔得

重有就係做gym有如逆水行舟，不進則退
要keep係同一個身型唔係難
但當你做耐都係同一個身型就會悶，想放棄
所以只會愈做愈重或者放棄

利申：做左gym年幾，聽見人讚自己大隻會沾沾

依家都仲有keep住做？
好多巴打都係咁講，話係對自己個人嘅突破。

本身比正評, 但見到最後個張,
心諗如果黃浩信同最後個張, 樣貌掉轉,
樓主一定話最後個張太瘦

所以你覺得係病態嘅一種？

btw，我上面扔出黎個source都有講依個問題。如果想睇多少少google都得，依段我唔譯啦，識睇就自己睇啦

大隻關你乜事
追求力量你識條春

咁又唔好咁睇樓主，因為樓主真係鍾意高瘦型，如果有得揀我身材上我一定係揀第三張。。

你對運動既了解仲好落後

點傾落去姐

我身邊都有啲女性朋友鍾意排骨/肥仔
不過佢地清一色自己身材都一般
反而身材好嘅女性朋友清一色鍾意彭于晏或者王浩信呢種型

成篇文嘅重心思想完全駁唔到，你應該喺Responding to tone嗰層。

你都有好多偏見

點玩姐

有無女性朋友鍾意第二張

唔好玩囉

奸奸

原來係波台假膠

唔怪之咁

呢頭d女人先話keep fit唔係取悅男人
果頭又屌9男人做gym滿足唔到女人
好難捉摸呀

咁只係港豬唔肯承認事實真相
完全實踐咩叫講一套做一套

你以為男人健身係為你d港女？
唔好諗到自己咁重要，我要吸毒定操肌都唔關你事啦。
膚淺

樓豬答左未呀
點解女人要化妝呀？
天身五官靚咪得囉
你化咁靚去做雞呀？

垃圾低質會然

極少

你的朋友就是你 ？自己落gym room睇下有無人r腳趾啦 人講你就信

你咁都係偏見緊我囉。。。
btw, gym係gay culture一直都好popular，甚至乎有好多gym都變左剩係得gay佬去。有survey result都show過好多gay佬特別鍾意做完gym之後係locker room都做愛。

扮咩呀你排骨仔

係你既思想唔入流啊，關身型春事

練大隻完全唔關溝女事囉

However, this risk is only for those who weight lift to the extreme.

你講緊既係d玩健美先生個d

篇野講埋有好多係做d對身體有影響既行為先會差，而唔係玩到咁勁所以差。

你d閱讀理解就真係好撚差

重有做，依家畢左業都重keep到團火

其實男人建立自信有好多種
有d人係經濟能力方面，有d可能係社會影響力方面
咁我自己就覺得錢搵夠自己洗就ok

如果係哩個基礎上，重做到咁上下身型，咁自我感覺會唔錯

無錯，你係乜野既人，咪吸引乜野既人。
你係柒頭ipad港女咪吸引毒撚排骨 當然有例外啦

我都想有咁大隻

Okok, 但唔該其他人唔好曲解gym係gay culture好popular, 只係部份基佬係咁，最緊要係唔係大隻就係基佬呢個邏輯錯誤

女人化妝係真係為左勾仔，你都傻嘅，你咁問我正正推反晒樓上駁左我咁耐嘅嘢，嗰堆乜乜乜話健身唔係為左溝女。女人化妝最大嘅原因係為左增加自己嘅attractiveness，可以更加吸引到人嘅目光。當個個都喺到話健身係為左打破自己嘅limit，你就揸住個對自己無利嘅點同我拗。on9仔。
我好難搵到一個research去prove一個咁on9嘅statement，因為好多article已經當左化妝嘅sole purpose係enhance attractiveness,

你都on99㗎，我做左gay佬咁多年我會無gay friend，我只係講我見到嘅嘢啫，我都prove唔到俾你睇，但係我身邊啲gay friend真係有落開gym，你自己唔撚信就算

死基佬 上面又話自己係女人

樓主=on9

練大隻一定要為溝女？
練大隻對身體唔好？

最後又問你，你扮靚為左做雞？

請回答

所以咪話男人做gym操大隻同你鐘意比人屌屎眼一樣 都係想high

人地想你答練大隻為左屌0仔姐係樓豬佢丫

個source喺到，你真係選擇性睇comment，不過我諒解，因為無人會咁得閒條條comment都有睇

依個係我上面寫過嘅comment, 唔知extreme bodybuilding, 上面嗰段我quote係因為我應緊嗰個話好似啲女人有厭食症咁，我無話全部做gym嘅人都係咁，但係依段你駁唔到㗎啦，因為要train到上第二張你一定要舉多過你個人體重嘅一半。你鍾意睇原文我quote埋俾你睇

同埋我講多最後一次，我成個post針對係練到去第二張嘅健身人士，練到第一張嘅話我係完全無問題亦都無任何嘢要批評

其實我覺得每個人自信嘅來源都唔一樣，只要無任何弊處，又可以攞到自信，都係一個好處黎

Sorry囉 點知做完會令你有壓迫感姐

我邊一個comment話過自己係女人，quote出黎，font size 5紅色咁show出黎，ok?

上面答左，自己睇，兩題都答左，我對手打comment唔係為左啲唔追post嘅人去打 成打送返俾你

你係大隻佬咩。。

咁啱唔啱

唔啱我。

完全認同
見好多人又入健身室又飲大隻奶粉 練到第二張圖咁然後好自滿 到頭來又溝唔到女又「牙牙炸炸」
而家都唔興呢種啦

正常男仔做下掌上壓引體上身 減肥修線條已經好好睇 例子有周柏豪同張繼聰

此終係 樣貌>身高>身材

完

因為力量代表一切

唔用藥，練到彭于晏咁已經唔係個個得

其實你知唔知張繼聰幾大隻架

根本係香港練到去圖2嘅人都唔知有冇3位數
但個個執著講圖2做咩
講到好似想練就練到咁

講真 香港有幾多個好似圖二咁大隻

我做gym唔係為左你地

因為樓主剩係針對緊圍二去批評

笑撚左

認真答你，因為個世界唔係圍住你轉，你嘅審美觀唔代表一切

韓仔，練到佢地咁岩岩好
大隻得黎又易襯衫
夠爆發力又不失敏捷
樓主第三張相貼個女人出黎做乜

我淨係知無人會覺得張繼聰太大隻核突囉
練到圖二咁行出街咪又係嚇走晒啲女

我都係咁覺，雖然唔鍾意韓仔

屌你啦btw, 女你老母

做到去圖2 就唔係為左諗同你啲on9瘦撚gay佬拍拖啦
另外咩代表港女話唔鐘意圖2嘅 你試下求其有間鋪又請上半身大隻裸男企門口宣傳
成班港女追住攬

意志力既鍛鍊 你識Q咩

其實上面有巴打俾左答案我。我已經唔再覺得健身喺圖二眼中係為審美觀去做，所以我都唔會再圍住審美觀去講健身。加上有巴打都指出審美觀依樣嘢太空泛。

啲港女搵老公搵男朋友咪又係搵啲唔係圖2嘅人，影相唔代表鍾意，好似有條女勁大個波我都會想同佢影。

同意，我真係唔識，所以先想了解

呢個問題回歸返不同人有不同審美觀，有女人覺得骨感靚，都有女人覺得大波蜜臀靚，根本唔可以有個基準咩叫夠。

有男仔覺得圖2係佢人生goal，咪努力訓練，人前係睇到佢口既身材，但係又有幾多個人會欣賞圖2男背後負出口既汗水同心機，唔至欣賞身材，仲要欣賞個男仔堅持不懈口既心

自己諗下hollister啲裸男係咩程度既大隻啦
練到怪獸咁仲妄想大把港女鐘意

1. 香港行出街根本就無咁多咁大隻既人 以香港人生活習慣 排骨同肥佬都唔少 係咪全部都無拖拍結唔到婚？

2.做gym淨係為左溝女？可以再膚淺啲 做人可以有好多範興趣 運動、音樂、打機
唔係樣樣野都要為左討女人歡心而做

3.練太大隻會短命係咩邏輯 用藥就有機會 但每個做gym既人都用藥 ？

佢個身體係食出黎

靚仔大隻=好撚型
柒頭大隻=怪獸
靚仔高高瘦瘦=好撚型
柒頭高高瘦瘦=死毒撚

我個身體係光合作用出黎

講到張繼聰個身型好易練咁
你地知唔知張繼聰而家幾撚大隻

樓主 咁你個post一早完左啦
拍拖本身都唔係淨係揀樣外形
加埋啲女唔鐘意影黎做咩
唔通影黎同人share依啲大隻佬我最憎

笑死 你自己去睇下張繼聰幾大隻 係咪真係做下掌上壓引體就可以咁大隻啦

gym room全部都係圖2?

9成連圖1都未到
除左玩比賽個d
你邊隻眼見到圖2嘅人係香港
on99

好多港女鍾意大隻嘅，香港少大隻氣姐 你見啲女對住啲消防員出晒水就知啦

signal wong已經好大隻，要瘋狂操加飲食都未必得

唔一定要有好多個圖二嘅人我先可以批評得㗎

你鍾意排骨係你既事
我鍾意大隻男人係因為覺得個啲先叫真男人，仲保護到自己&小朋友，就算唔打得，行埋去兇啲mk仔都鳩縮

唔洗要一定鍾意一樣嘢先會想同佢影相囉，唔通同個小丑影相又要同佢結婚咩，所以真心唔成立。我用我個大波女黎講返我會諗啲乜，只係純粹覺得好少會見到，佢又肯影相，咁咪影俾人睇下囉。好似啲日本仔見到鬼佬會同佢影相一樣咋嘛，少會撞到又可以影咪影囉，嘅心態

練到咁大隻原因係想一拳打撚死你

都係嗰句，審美觀嗰點我已經放棄左討論，因為根本證明唔到邊啲type係主流，亦唔會有人喺依個post會走去做survey問人鍾意邊個type. 不過你咁講我會明白有人會認同你咁諗

[屌你老母，連登斷鳩完線未呀！！！]

點解練大隻同溝女畫上等號？
咁女仔瘦到冇肉仲話要減就為左溝仔？
其實去到咁大隻仲操好多時係為自己唔係為溝女
gym只係一種運動，你會唔會話胡師傅操到咁大份係為左溝女？

係啊少會撞到 又唔係鐘意 所以港女決定攬晒落去裸男到或者要求人抱起佢 只係為影而影

無樣 就更加有需要練大隻

練到大大隻隻係一個對力量嘅追求，正如跑步撚一樣，佢地會係咁努力訓練令到自己跑快啲。其實所有有做運動嘅人都會想自己係嗰個範疇勁啲架啦。咁我地做gym 撚都係相同道理，會不斷訓練令自己可以舉重啲，而變到好撚大隻只係令我地可以舉重啲嘅一個步驟。
利申健力JJ

你開post用你啲on9拍拖心態去踩圖2大隻佬 仲講到代表港女
突然又話放棄 咁你依家想問咩呢

我之前都問過你，點樣介定為over training，你又答唔到。

同埋點證明第二張就係overtraining既成果？又或者舉重舉多過自己體重既一半？佢咁lean除左gym，飲食都佔好大份

上文講到舉重過半個人睇重先叫extreme，extreme姐係唔多人做，唔多人做既野你講到周街係人都做咁，你覺唔覺有d問題？

問野specific少少，同搞清楚個邏輯先啦

人人追求唔同
健美係對自己既要求
同埋比識欣賞既人睇
操開野既出到街望大隻佬多過望女啦

都唔撚明樓豬諗緊咩
啲男人想大隻啲又比你屌

我思疑樓主係最底既排骨仔身型

真女人

Agger
為左溝女而去練通常都係季後鳥
真係鍾意做一樣野 無論其他人點睇都會keep住

練大隻唔撚一定係為咗畀人睇

死gay佬扮女人

因為佢哋唔係玩strength sports

仲要代港女發言嘅gay佬

咪臭係 收皮啦死基佬

只係做Push-Up同引體都練到張繼聰咁
唔好玩啦

係 我做咗一星期就好似謝生咁大隻
唔敢做正宗 淨做跪姿 怕練到太大隻一舊舊

操黎溝女

你知唔知要操到圖2 每日食既野要幾清淡 仲要幾多年既操練 冇人會為女咁捱

好似你呢D日日同FD柒 諗睇咩韓劇 食咩甜品既垃圾港女 一世都唔會明

好似氣球人好柒

做gym唔係為溝女
係呀係呀 第一日做gym就好鐘意做呀 好想鍛練自己意志呀 好想為自己做返件事呀 好有火好有追求呀

有邊個第一日做gym唔係為靚為溝女架
成班大隻西咁清高 講出黎都唔會面紅

所以練勁大隻對我黎講係有勁多個問號。。

人地練大隻關你撚事咩，要你中意？

strength training

你個user name
原來你無講笑,你真係傻架喎

1.你並不代表大部分女性
2.唔明點解會難買到size 買啲鬼佬牌子應該大把 咁多鬼佬練到勁大舊 而且真係操到圖二咁樣嘅人應該夏天著件白t 冬天著件衛衣就夠做
3.練大隻唔係一定係比你睇 人地係為左睇下自己極限喺邊唔得架咩

結論:你理得人為咩操大隻咩 你唔鐘意咪唔好撚理佢地囉 成個世界圍撚住你轉咩臭閪 16歲就做暑期功課啦

練完又唔係為左俾你睇關你屄事咩

我平時開門都唔敢太用力
廢事太大隻

每個人去健身都有自己原因 你估個撚個都係練意志？
唔識享受生活 見識少 淨係個腦諗住溝女嘅可憐蟲點會明

就係你呀傻西
你記住你呼吸都係為左溝女 冇女係附近咪撚透氣呀

同埋我想beast可能係最好嘅讚美詞

我係鍾意 滿足到我自己 已經足夠充分
其他事洗唔洗同你交代
你邊位

男女審美觀唔同之麻有咩好討論
係你地女人鐘意啲韓國乸型啫

邊個男人會唔想練到咁強壯

on9

同意樓主
肌肉好核突 我中意排骨

你話鍾意黃浩信我都覺得人人唔同口味
但你最後果張真係營養不良 好撚BAD TASTE
我唔明咁瘦有咩安全感 如果你索俾人撩
個排骨仔可以點保護你？
仲有生活中拎野搬野果時 佢點夠力
係啦行十步放低休息5分鐘咁樣？
真係笑撚死人

請善用起底功能

即係黃浩信個種要打針食藥先做到？

Signal wong果種要操好耐 你係咪on9

睇呢個post就知有幾多人對健身有幾多誤解
有人話彭于晏呢種身型竟然要食藥先可以操到
明星/藝人要操既話 9成都有教練帶住黎操
堅操再配合飲食既話一年已經可以操到咁甚至更大隻
香港都好多人有佢呢種身型

男人無肌肉=女人無胸
D人話屌無胸嘅女人好似同男人搞緊咁
咁男人無肌肉就唔講啦

做得gym既都係想身型好睇d
有啲操到好大隻想玩健美又關你撚事？
自己唔鐘意就係到嘈撚住哂
你又覺得普通男仔想好似最後張相條仔咁撚瘦？
咁我係咪又要開post話唔撚鐘意男仔咁瘦呀小學雞

你都講緊係堅操加教練都要一年
唔係樓主講到得閒做下push up引體咁簡單

男人有肌仲可以操
女人冇胸除咗隆都冇計係天生
要恥笑港女ipad, d仔身型差更加值得恥笑

講到做gym係為左取悅女人咁
每次行入gym room唔係想比人睇自己有幾大隻
係你每一次做完都感覺打破自己極限
為左個種成功感呀
你估每次放百幾磅既野上身 舉兩個鐘咁易架？
再加埋平時飲飲食食呢？
我就係好享受每次做完個種攰
你話個種變大隻為左溝女,呢個已經唔係興趣 係on9

再講做男人man啲唔好咩？
你同女朋友行出街比人打劫 你都有能力保護佢啦

佢169
但我覺得佢好型

睇呢個Post估唔到好多連登仔係會去做gym
我一直以為連登個個都係圖3咁既身型
定係你地自我感覺良好以為自己好大隻咋？
參考自M記班毒L
講返正題
我覺得男人大隻d好睇d啵
除非本身骨架大啦
如果唔係做gym的確可以改善身型
至於練到圖2咁我又覺得太誇張
由其是唔知點解香港好多男仔中意剩係練上身唔練下身 上身勁大隻 對腳又勁幼 成日係gym room 見到呢d

你大鑊喇

講真 出街幾可見到香港男仔有c朗咁既身型呀
一黎香港男仔骨架又唔大 又唔係高
得果170練到c朗咁你都驚啦
我都係講事實姐

我幫佢地講定："關你撚事，人地練咁大隻又唔係俾你睇，依個係個人突破，小學雞做完暑期功課就返學啦。"
基本上我就係咁俾人鬧足咁多版，好勇敢呀你

生得矮 天生線條唔好咪去練大隻囉
最少人地第一印象會係覺得你大隻先

仲有就係人云亦云，家陣D 新聞下下明星練大隻都報一餐
咁D 人咪跟風去練覺得可以改變自己
當好多人去練咪變左做潮流囉

我係咪認真左

仲夠膽話班自信撚自我感覺良好 真勇士

大大隻先sexy

知唔知圖2幾撚難練
不過香港普遍都係瘦撚+操唔大隻

無，依個認真post黎

比著黃浩信拍埋去第二張度 佢自己都覺得自卑

根據樓上咁多comment所講，審美觀個個人都唔一樣，可能佢覺得佢自己依家已經好完美，第二張練得太誇張呢

因為每隔一段時間照鏡見到自己做GYM既成果個種感覺係好撚正
一照鏡見到 WA 又大左 線條又突出左
個一刻帶比你既滿足感係無價 所以有句野成日見到
Once you see results, it becomes an addiction.
唔係做GYM既人唔會明 你都冇個種mindset
好似賺錢咁

你窮個陣諗如果我有1000萬我唔會再搵錢
我會退休 unun腳過埋下半世
但係當你真係有1000萬個陣 你成個人既意識追求認知都會上升去第二個層次
你個陣又會想賺1億 你既追求同野心會變大

冇做gym個陣會覺得王浩信目標
做左1年gym會覺得彭于晏先係目標 王浩信係垃圾
做左5年gym會覺得jeremy buendia係目標 彭于晏垃圾
再上唔敢講 未到個階段

一句講哂 呢樣野普通人代入唔到去睇
你自己真正開始做GYM有番半年就會明

我都覺，樓上有啲巴打都講到你講嘅嘢，但係真係體驗到嘅時候可能睇法又唔一樣掛

太大隻係會有反效果既

上面好多人都唔認同 或者睇唔到

on9你以為自己乜水你就係主流呀

討論下啫，不過好多人好似鍾意剩係攻擊多過去反駁

做運動姐
遲下會唔會有人問點解男人咁鐘意踢波打籃球

哩啲先叫beast

我真心打多有啲攰，因為依個point我已經講過好多次，你咁講其實喺我眼中係轉移視線，因為你列出黎嘅運動好多都係對身體有益，所謂百利而無一害。我再quote多次啦for discussion sake

唔想用啲咁醜嘅相 當然，喺樓上班友可能又會話好型，好好睇，好挑戰自我，inspiration..... 下刪500字

powerlift理得你外觀
你不如了解下咩係strength sports先衝出嚟柒

before你話我衝出黎柒，我開成個post嘅原因就係想了解，不如你了解下我依個post嘅用意先衝出黎柒啦

就係話緊你伸手到仆街啊
基本嘢都唔睇下就開post
想了解講經?

有乜唔理解姐，咁真係唔大隻丫麻，王浩信叫ok，但你如果會玩下運動，你都會覺得佢地弱到爆，如果有咩突發事發生，都無可能保護到你，對我黎講，呢班叫女人

呢個post根本就講緊外觀 你搬你啲怪物出黎做乜啫
唔知邊個衝出黎柒

第三張 認真唔掂

仲有樓豬咩都未了解過
一黎就踩大隻佬係壞處多過好處
仲敢係到扮晒清高咁話只係想了解
5p台真係多樓豬依啲on9mk係到柒

運動員都唔一定要操到咁大隻
我都係好唔鍾意倒三角
心口練到鬼死咁厚 比例都唔岩
但基本上我個個男仔fd都好想操到咁
我覺得又瘦又有肌肉先係最正

不如咁講，你覺得我應該要有了解啲乜嘢基本嘢先？，我post#1已經講左"美觀上"嘅不足，同其他鎖碎嘅弊處，喺中間亦提過過度嘅健身，太push boundary會對身體唔好，我就係了解過見唔到佢嘅好處先開post問做開嘅巴打有啲乜好處同佢嘅自己本身嘅個人經歷。當然有好多都好似你咁就咁兜頭鬧落黎，或者你應該學下其他有做開嘅巴打答左我嘅問題先開始鬧人。如果你相信嘅嘢係啱，你不況講出黎去反駁我講嘅論點，一係覺得我太荒謬你都可以選擇唔理我，由得我痴線，不過你地唔係照住我嘅idea去反駁，喺我眼中只會顯得你地其實對你地所相信嘅嘢都好唔了解，甚至無自信去反駁到我。

我口味都係偏向依啲 所以我先想知佢地為乜而操，which is a question so many failed to answer

屌你老母死gay佬

追求力量

做咩咁多負皮
事實真係十個有九個女仔都係鍾意第一隻多過第二隻喎

唔好屌我老母啦，直接屌我啦，母責子還

佢地話唔夠理據去證明，所以我都算啦，事實上我都俾唔到實質證據

咩啊 哩家樓主上面講傷身又剩啵
不如你追下post先啦

不如你都追下post先啦，我一開始係講緊美觀，只係有巴打話我prove唔到我先收返。兩者我都有針對講過

自己問下身邊嘅女性囉

好自我中心
呢啲女人好難頂
我敢講我代表大部分香港男仔

唔夠scientific喎！！！！[雖然我都覺，要講證據搵啲scientific啲嘅好啲]

你溝開男人？我咁講係想話對異性吸引力無幫助。。除非你溝開男人囉。

睇下已經又有多一個人話我自我中心，佢地無scientific evidence佢地係唔會承認依個point㗎啦。

樓主幾大? 有冇睇過幽遊白書? 知唔知邊個戶愚呂?

如果後兩個開題問題都係YES
咁呢個POST唔駛再討論架啦

點解你會覺得傷身先？

你講一堆太大隻短命又剩
證明你連gym入面啲人做緊咩都唔知
我咪講囉 你不如睇下咩叫strength sport先
咩叫練大隻
為媾女堅持到weight lifting根本唔多

你問點解(做gym之後令肌肉粗大)
簡略到冇巴打會噉好心機解釋畀你聽

點解又要我quote多次

#0已經講過會短命啦你

好多都係短人靠練到一舊舊搵自信

再中間我有share個source出黎，喺你樓上我又再quote多次個source俾另一個巴打睇，其實真係唔難搵到。

嗰段嘢我已經quote左三次，你開追故mode其實唔難搵到。

其實練咁大隻唔一定喺為咗媾你班港女，好多喺對自己身型、力量嘅追求，唔好以為成個世界只喺圍住女人嚟轉先得㗎！

lifting extreme應該講緊突破1RM嗰下可能出事
你又唔睇下話strength training對心肺好好

都係嗰句，嗰個段文我已經quote左幾次，係講健身如果lift重過佢體重一半嘅weight係會增加心臟病嘅風險。最後嗰兩句我好俾心機咁睇，但係我完全睇唔明，因為鬼唔知做gym會令肌肉粗大，我唔明白嗰句嘅原意係點

其他運動都可以對心肺好好，加上moderate weightlifting對骨質都好好，但係點解要增加自己心臟病風險當你lift少過自己體重一半嘅weight都已經可以獲得嗰啲好處。
你明唔明呀?

所以ur face

the rock正

正解

其實你係唔係睇唔明段嘢
佢講緊做RM嘅時候/突破PR嘅時候可能爆血管
佢講例如一半嘅BW
講緊嘅係某啲動作
你硬舉舉一半BW囉揾個學生妹都舉得重過你

講緊你只係睇到做gym之後肌肉粗大咋

排骨咁著起西裝連男人嘅氣魄都冇，唔明呢種審美
好似彭于晏咁嘅身型我係男人都流口水咪話正常女人

館長咁呢

樓豬知唔知其實好多韓星都好大隻就算宋仲基 李光洙呢啲白白淨斯斯文咁款既其實都好結實

至於你話怪獸級果啲身型 根本唔係普通人做到 特別係亞洲人黎講signal wrong果隻已經叫操得好好

樓主連健身基本野又唔識 練到佢所講既怪獸級大隻有幾難又唔知 一尾話自己覺得唔好睇 呼籲大家負評上一頁呢條假膠佢

肥腫難分

乜原來睇外表都要識健身基本野先講得
你班健身佬係咪咁撚自負呀

又一條唔會駁剩係叫人負皮，仲要話埋假膠，上面我一直鬧依堆人有幾垃圾，你好想做垃圾 你覺得有錯咪駁囉，我個人一直都好開放聽緊你地嘅意見。只有駁唔到無自信嘅人先會好似你咁

請列出彭于晏同圖二分別 我再講多次，我批評嘅係嗰啲無止境，一直為做而做嘅人，彭于晏喺健身人士眼中係弱，唔夠大隻。

所以我咪分開佢地兩個黎講囉

初初做gym果陣，個心會諗，練到郭富城咁已經好正
操左一兩年後，係gym見得大隻佬多
而家覺得郭富城唔夠大隻

其實我覺得大部分男人都只係想要 signal wrong果種身型 而事實上係大部分人連果隻都做唔到
唔知係咩錯覺令你覺得個個都想練成怪獸

講大部分女仔係唔會令你嘅發言更有説服力，因為你無資格代表其他人

請問你代表人之前有無廣泛地做針對女性意見嘅調查？

其實香港有幾多人真係練到第二幅圖咁大隻
練到主要係職業需要（健身教練，運動比賽,etc.）

最緊要係高啊

都同意樓主
但應該大部分hk男人都偏向練到圖1咁
圖2開始有啲核突 好似無左層皮直接見到肌肉咁

不過樓主第三張果種排骨仔身形真係好難頂，男人老狗成個女人咁

幾時輪到你批評？

練幾大隻關你撚事咩

對自己有要求想進步 想大隻d都唔得？

練到第一張d身型容乜易

練到第二張d身型就真係好野la
少d恆心毅力自律都冇可能

同埋幾開始練大隻要睇你班臭閪港女鍾唔鍾意？

btw最尾嗰幾張係咪女人？

睇住自己由一開始插一餅推之後愈插愈多個種滿足感真係形容唔到
同埋健身肯付出就有收獲
所以唔洗問點解要健身

健力巴

點解唔批評得。只要係一set idea就可以批評㗎啦。無一樣嘢係咁完美咁神聖係唔可以俾人批評

真係練到痴撚左線

因為佢地牙簽，整大body先呃到囡

唔係健力 都係玩下咁
不過諗番一開始玩個時同宜家比真係有進步到就好開心
付出左既汗水有收獲
有時收工去發洩下出下汗不知幾爽

戇鳩
唔通我又話長跑運動員練到怪獸式排骨好核突？

［quote]
請列出彭于晏同圖二分別 我再講多次，我批評嘅係嗰啲無止境，一直為做而做嘅人，彭于晏喺健身人士眼中係弱，唔夠大隻。[/quote]
[/quote]
其實個心態就好似
你話邊個邊個好靚女
其他啲女人梗係會搵啲野踩下佢咁

Btw其實想知圖二啲人老左會點？
會keep住有肌肉
定退化做一大團脂肪？

肌肉唔會變脂肪

男人對大隻同女人定義好唔同
佢地要唔操個時都好明顯個d一舊舊突出
但女仔就覺得個d太大隻

個人覺得如果d肌肉係乾身既😍唔係鬆鬆地最正

keep住操都可以有肌肉 但難啲

gay post

用啲mk韓星同歐美型佬比

老左都會有肌肉， 只不過生長會難d, 最多淨係可以keep住唔好流失

基本概念都未有響度批判人地， 好話唔好聽， 關你撚事？ 又唔係要你一星期練5 日，每次忍受住肌肉酸痛頂硬上為求突破自己，無數個晚上因為太攰反而訓唔到，放工就算攰都自律去操。 又唔係迫你去操，人地審美觀都要你干預？ 專制老母管個仔女幾點番屋企有咩分別？
正如我都唔撚鐘意好地地一個男人成排骨咁，成隻妖精咁，又唔見有人開post笑柒你地？
再講，見到d垃圾明星(特別係亞洲) 練到少少野就響度曬真係對健身呢樣係一種恥辱，不過由此可以睇到， 練左果少少就可以話自己健美，你諗下平日d人係幾撚廢。

史泰龍成70歲宜家重好撚大隻

btw肌肉同脂肪係唔同， 脂肪係fatty acid, 係一堆碳鏈後面加堆碳酸functional group黎， 肌肉係蛋白， ,amino acid ,polypetide, 2 種完全唔同嘅野

唔做運動個肌肉係可能會變細， 而有脂肪係因為個人飲食有問題而積聚， 2者冇衝突亦無關係

呢個post可以見到部分人除左揾錢，好多基本生活常識都冇，好柒

果d冇十年都唔撚洗諗， 見到呢d人真係想捉佢入去做deadlift, 然後睇佢拉斷腰

我係男人會揀要第2張
第2張好難練到，同埋我咩身型唔係淨係為左比班女睇or比班唔識欣賞既女睇

靚唔靚就好主觀，我就唔講咁多啦。

至於你問點解要去追求一樣野，要去至咁大隻
你有冇試過付出全部時間精神去追求一樣野? 學業又好，興趣又好，金錢都好

佢地做gym唔係為左得到某部分人嘅認同或者仰慕
佢追求緊自己係力量，身體上嘅成長

哩個世界有人玩極限運動，有人長期睇住個市，佢地都係付出左好多先做到最好

有啲野好難去解釋點解要咁做，佢地enjoy囉，enjoy過程同結果

基本生活常識
係咪唔識飲奶粉食藥丸就叫無常識
呢個post見到部份人除左健身就乜撚都唔理 講到健身有幾辛苦有幾熱血圍爐互射

有班人係冇飲過奶粉同藥

怪獸？
d女見到就真係會成班怪獸咁衝埋去

真心唔好睇 寧願男朋友小肥都唔想要呢種程度

練到呢種程度 無178以上 都成舊野咁...

你個名 gay

我呢種身型先正

香港係有natural builder, 同埋唔係比賽果班癲佬都唔會食藥， 至於奶粉，其實你當係純蛋白，同你食大量肉一樣，只不過方便吸收，你唔做運動根本冇用。 少少認知都冇
唔知邊個響度互射

有無人發覺女人開親post，大多數都會係咁

冇撚腦
一味主觀感受主導，發爛渣

港女呢種審美觀會唔會係導致亞洲男人比較feminine既因素之一?
你見鬼妹會prefer肌肉男多, 吳彥祖係美國落club都冇女食就係衰身形

認同, 外國生活左5-6年 美加
唔係話排骨冇人要
但如果有少少肌肉的確會更加attractive
頭一年係外國 成個排骨咁冇人理
到近年 會有鬼妹主動撩傾計
相反 年年返香港就比班friend 話做咩練咁勁
又話太大隻唔好睇etc
就連老母都叫唔好再玩
完全睇到個文化分別係邊
香港女仔覺得韓星 文青樣先係最吸引

唔係想批評樓主審美觀
講真呢啲靚唔靚好主觀架姐
而家又冇大隻佬想追你令到你好不安
最多搭地鐵人地令你迫少少姐
你唔鍾意咪唔好揀個圖2既人拍拖囉
講真香港100個人都冇2個人係咁既身型啦

你要知道
練到阿signal wong咁
已經好多毒撚做唔到
唔好講下面個type

張繼聰飲好多

港女自以為自己審美觀代表全世界

我相信樓主講好多絲打都覺得圖一係好睇D，但...對有健開身嘅巴打嚟講，圖二唔單只係一舊肉，自己操過先知要用幾多時間、體力、恆心先做到，圖二係要不斷突破自己先做到，個個都係一開始做好輕到慢慢操到圖一嘅身型，或者絲打會話夠啦，唔洗再操啦，但係當你操開就唔會想停滯喺度，健身唔係玩吓電話舉十下交功課就算，當個人不斷突破嘅時候，咩為之夠?換句話講，最大原因係突破自己極限。
各位有操開嘅巴/絲，Keep fighting呀!

圖一個身形對於大部分人黎講都有排操啦

香港人唔慣做運動 由其係女仔更加懶得郁
自然地 唔洗好大隻已經比到安全感女仔
唔洗外國咁遠 台灣已經多好多操開既女仔 大部分大隻過圖一圖三 咁到時何止女既冇安全感 男既都冇啦

mike o'hearn依種先叫啱啱好

港女食開紫薯芝士拉絲抹茶知咩事啦
識q咩叫好野咩

樓主個所謂argument已經冇效
因為呢種"鍾意青靚白淨"既審美觀只係好撚地域性

Frank Zane咁夠架喇

關你撚事口

唔貪心 ronnie coleman就夠...

我鐘意第2張

本肥宅諗起張圖

最大問題人地外國做gym好平常 男女都係
香港果班冇肌肉都要打卡show比人睇話自己做緊gym 其實香港操肌而樣野比起其他地方算行得好慢

想練到佢咁

香港班傻閪係咁
人地走去捉精靈,佢又走又捉
人地走去練大隻,佢又跟風

練咁大隻都無撚用,咁人內在柒

要練到Signal wong咁都唔易啦

樹枝少年 係連登既出名死基老一名
所以各位可以ignore佢講既野

可唔可以唔好咁低汁呀

根本好多操野既人操黎比女睇都係其次
每個人見到自己係某一方面有成績都借朝果個方向行
係唔知點解咁多白痴覺得d人係操黎比黎女睇咁膚淺
同埋成日話飲奶粉就會大隻既人就更弱智
唔識既就上網睇下個成份 唔好成隻井底蛙咁